有冇聽過俄羅斯有個神祕電台？

好似話不斷發出一啲音頻，但又冇人能夠解釋得都

number station其實好多國家都有
北韓前排個乜鬼教科書都係

間諜用

number station 啫
好多地方都有
最近我地嘅有臺灣
好似叫星星廣播電台